覺唔覺應該驅逐j圖post出波台？

大佬啊，波台應該講體育，俾d j 圖post 污染哂

sorry 用錯account

你個害群之馬

不敢貼了

reported

why?

波台睇波有咩問題？

擾亂連登秩序

無反u了，原諒我啦

唔覺

你一時一樣

逐你出街就岩

玩留

十卜樓豬

？

無撚有錯 啲圖唔係J圖 係波圖

有波有腳仲唔係波台？